---
title: Inhaalslag week
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-21
---
# Week blogs (Weinig bijzonders)
## **21.09.17**

Vandaag hebben we officieel studie dag maar ik heb photoshop als keuzevak van tools for disign, Ik heb geleerd hoe ik moet spelen met effecten.

## **22.09.17**

Vandaag hebben we workshop gehad van prototyping en hebben we de journey map nogmaals doorgenomen zijn we gaan voorbereiden voor volgende week want dan moeten we het prototype uittesten.

## **25.09.17**

###Creative technieken!

We zijn begonnen met het kijken naar welke creatieve technieken we wilde toepassen, deze gaan we woensdag toepassen. Voor de rest ben ik verder gegaan met de enquête uitwerken en visualiseren hebben we daarna ook gedaan.

## **26.09.17**

Vandaag hebben we hoorcollege over onderzoek gedaan ik vond het nogal onduidelijk en veel tekst, ik moet het dus nogmaals gaan terug lezen. Voor de rest ben ik verder gegaan met mijn illustrator.